最近越來越多手足踩阿記，就知阿記今季仲有計

阿記呢隊波不嬲都係咁，你捧你丁到高一高咩？就柒比你睇

季初輸完，成班人都笑佢唔掂呀護級呀

呢d情況唔洗問，阿仙奴一定反到底

今晚場波，紅藍大戰，你識買啦？

今晚拆車關鍵唔出welbeck拿卡山神攻堅

阿妓好大機會贏

以人人睇死佢黎講呢場真係贏得

睇埋出場陣容再all in

錯喇

虛則實之實則虛之

你覺得佢俾人睇死緊所以會贏都係睇起緊佢

所以今晚其實都係會輸

25

今晚已經all in左阿仙奴

山狗未去到張伯倫心不在焉咁誇張既

始終有級數，係睇死老爺會唔會又收起拿卡

今晚客其他了

Wenger 對 Conte 戰績好似ok 4戰3勝 （主場+2次中立場）
而且贏個幾次都係戰術上不落下風 唔單靠運
不過佢喺Stamford Bridge既紀錄太差
而且作客強隊成績都差
今場應該都係會輸

雲加似係搵到方法打干地

2場杯賽都食得住干地

爭d贏埋